(台測)星河戰隊1 3 CG版1-2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事講述在23世紀，人類與外星昆蟲間的星際戰爭。在地球向外星昆蟲宣戰的一年前，Johnny Rico於布宜諾斯艾利斯就讀高中，期間與另一女同學Carmen相戀。在高中畢業後，Johnny的父親希望兒子升讀哈佛大學，但Johnny眼見Carmen投考軍校，為了追求Carmen，Johnny惟有跟從。軍校根據他們的學業成績，Johnny被編往步兵隊，而Carmen則被編入飛行學校。受訓期間，一位名為Dizzy的高中女同學，同為Johnny在校橄欖球隊的戰術教練，對Johnny仰慕多時，也加入了步兵隊。Carmen成績優異..

2.一晃十年過去，地球人和虫族的戰爭如火如荼，愈演愈烈。某日，空軍元帥奧瑪·阿諾克（斯蒂芬·霍根Stephen Hogan飾）來地球人的遠方農場羅庫山視察，時任上校的 強尼·瑞哥（加斯帕·範·迪恩Casper Van Dien飾）陪同視察。在此期間，阿諾克的心智被蟲王操控，他切斷了隔離區的電力，使基地完全失去保護。 是夜，虫族對隔離區發動總攻，地球軍雖頑強抵抗，終因寡不敵眾而告敗，基地淪陷。阿諾克則和一干心腹逃離，飛船迫降在OM-1行星。包括負責人斯蓋·馬歇爾 ，飛行員羅拉·貝克等人在內，都被困在星球上無法脫身。主人公約翰尼·瑞科臨危受命，帶領一隊戰士，前往該星球進行營救任務..

3.電影中這隊機動步兵先是前往一顆小行星救援卡爾將軍（Carl），但卻被星艦拋棄，最終在原小行星基地守衛小隊幫助下登上另一艘突擊星艦離開並炸毀行星基地，但最初的星艦卻被卡爾帶來的蟲后控制。兩支小隊最後合兵一處

4.【星艦戰將】系列的主角強尼瑞克(卡斯伯范戴恩 配音)被降級並調職至火星，而聯邦的艦隊則移動至蟲族的母星準備發動進攻。但就在艦隊遠離火星後，蟲族便開往火星發動了奇襲戰，強尼必須在沒有聯邦艦隊的支援下，指揮新兵抵擋蟲族入侵

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野